PSG擸法甲三大獎 尼馬膺最佳球員

法國球員工會周日在巴黎舉行周年頒獎禮，巴黎聖日耳門（PSG）球星尼馬榮膺法甲最佳球員，PSG主帥艾馬利和新星基利安麥巴比則分別當選法甲最佳教練和最佳青年球員。

去年夏天以2.2億歐元由巴塞隆拿加盟PSG的巴西球星尼馬，在法甲首季上陣20場貢獻20個入球和13次助攻，儘管自2月以來受到足傷困擾而一直缺陣，仍然擊敗了隊友卡雲尼、麥巴比以及馬賽的泰奧雲而當選為法甲最佳球員。

都係斜陰好睇，以家成個賓仔咁

成日射波，踢得20場

一場一粒 屈到

泰奧雲係咪前利個個

個數據勁撚到

教psg係法甲豬波已經冇資格做最佳教練啦

屌你著到成個秦仔咁

義和碑過去踢都入廿球啦

呢個真

尼馬世界第一

當年世青盃mvp

其他人可能係, 義和碑難講

里昂同馬賽教練仲值得拎

艾馬利都做到最佳教練

件衫咩料

找卡數都踢唔掂